機場保安哥哥你包Zensis紙巾

多謝你遞包紙巾畀我仲有多謝你同事姐姐安慰我，如果有機會請你幫我同佢講多次唔多謝。
對唔住頭先太無助先喊咗出嚟，我以後會勇敢啲㗎啦以後應該都無乜機會可以接到佢，最後好好彩接到機，多謝你哋

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告